黨鐵加強防護

仆街黨鐵

入面爆出黎 外面幾強都冇撚用

全球「和尼畫」#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

「Xinnie the Pooh」Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on instagram, facebook and twitter with tag #Xinnie the Pooh
4. Tag up to 3 more friends to ask them draw together!
5. Those who are tagged also join to draw Xinnie the Pooh, keep drawing until Chairman Xi can see our works!!

啲驚犬係入面打爆，你出面保壘都冇春用啦

閘大大仲係好肚餓

仲

好嘢呀 黨鐵唔係諗住讓步 玩防守

有用咩？ 你知班黑狗IQ幾撚低啦
佢地會由裡面扑出黎

執柒佐佢

無撚有錯

班狗都係on9嘅

ok